[公升台]PUBG

一個人SOLO緊
有買既可以一齊入黎CARRY 我

一唔一齊打